桌球世錦賽外圍賽】首圈輸1:10出局 吳安儀：一定會繼續進步

3年都1:10
有睇波既手足可以講番贏果1場係咪對手夠gentlemen讓1局

睇過下女子就知男同女打係會呢D 比數

欺世盜名

究竟輸啲咩

根本呢個所謂一姐連起40度break能力都冇
可惜香港人咪一樣當佢神咁拜